邊到有40蚊以下既晚飯

咬左14年老綜，d錢愈來愈唔見駛

m記

爭鮮
kfc
燒味飯

7-11

北河街

雪山茶餐廳

連焗豬都停賣

連鎖快餐店
麵檔
茶記

廢青茶餐廳

搵份工啦

唐記蒸飯幾好食

失左業幾耐？

白飯例湯分渣上

sor

好多舊區都有

7仔

各大學/ive飯堂

垃圾桶

十四年

周邊都有廿蚊狗飯屌啦

旺角粉麵都唔洗三十

平時返夜晚pt都係食燒味飯

燒味鋪

點解可以失業十四年